樓豬做asm（11）

歡迎繼續討論 做完功課會上水

多謝大家一直默默支持 但樓豬有啲灰心

樓豬試下忍下唔搵 睇佢係咪真係會鬥唔搵

真唔真呀

我有追po架喎 樓豬唔係同毒撚講翻野喇咩
我miss咗啲咩

查你清 行山好呀

留名

我都要做

上回講到
查仔仔會帶消防巴行山
裁判官巴畫油畫
記得絲同濛巴瘋狂flirt

唔識quote舊po
係到覆你先

樓主到時大左肚應該行唔到山

我同佢嗰啲叫flirt咩

仲以為個新post會叫
毒L補完計劃

又行山

清唔使諗，
實唔啱你

以前有人約過我 不過我都係不了 (男黎

點解神威哥唔行得

冇所謂啦，睇你兩個表演

珍幾時痴撚線港女431入埋來就精彩

又口水又肥佬好鬼核突

佢好難正常mode

通常tg先係

我好似講過我未行過山

冇運動開唔敢帶，
會要生要死

鬼叫你又拎hugo哥出黎玩

明明我好認真

呢啲方法好自殺式
我都係攬炒心態搏下架咋
唔想害人

會員濛我立即屌你老母

呢個po我睇標題同名都已經笑到噴水

屌，你突然回得咁正常

我從來都好認真

最大機會係大定鬥唔理 之後攤凍左就冇左件事

好似見過呢個post

我有打秦拳架
THATS IT

大家*

濛仔又flirt女

如果去到咁真係唔好再搵，冇意思啦

但係你FAKE左我

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

猶疑在似即若離之間 望不穿這曖昧的眼
似是濃卻仍然很淡 天早灰藍 想告別 偏未晚

曖昧呢啲野一個人玩唔到，要兩個人先拍得響
保持清醒

講起又想笑

潮文黎？

咁易俾你估到我就唔係食神啦

係

屌追返po學野先
想flirt女毒L 唔知算唔算flirt

我得流口水果陣先認真

食咩

屌點解佢地啲膠力可以咁高強有時睇佢地派膠真係一秒開心返

食你

頂係咪我都應該轉會了

咁都幾多水吓喎
讚緊你

陣間又爬返出嚟

我係以為佢唔想理 自行退出咋
點知我想退出 佢又唔甘心冇咗個人日日係到搵佢
可能係咁先搵翻我囉

係啊
所以我咪話自殺式唔好亂用
係我同佢先咁犯賤 大家唔好跟

原來431係佢

男人老狗俾人讚多水有少少尷尬

感情台同體育台都痴撚線

咩爬出黎

大家好 新post留名

暫時停止更新

唔係啦

hi

我明 其實都係睇邊個身痕先

叫春雀巴打

多口水姐

我喺你度爬返出嚟

咁要綁實先食喇

又話唔鍾意綁

鍾意綁人 唔鍾意俾人綁

係咪嚇撚親人呀

曳呀你

你覺得點係嚇親

驚到唔敢開電話

一開始係佢身痕
之後係我
宜家又到翻佢
我又唔痕喇喎

唔曳你點會咁多水

讚緊你

咁原因呢點樣會嚇親你

咁你接住啦

同事
咁唔好喇 好多手尾
千奇唔好 最憎辦公室政治

冇追開

但係無啦啦做主動可能有d舉動會嚇親人

例如呢，我抄低先

唔好用呢個icon得唔得
要左撲右撲先接得晒

但呢個好傳神

Hi

你之後都主動搵我 我唔理你你咪知

咁難啲喎

好攰架大佬

我搵最多兩次 唔覆就由佢 我可以好果斷
都唔知好事定壞事嚟

好難唔理你呀嘛

畀你休息吓

你產量咁豐富我都好難抖

倒杯水整濕佢條褲......

搞到我都要左撲右撲

咁更加唔好
除非你地收得好埋
不過公司冇秘密架癡線

佢：死開啦

會喊架喎

但個原因係因為你

會唔會嬲到仆街

打直流 就下你

邊度都無架啦

我會負責任架

劇情需要唔應該係咁

好難接喎多到咁

Av情節留返俾樓主
我好純的

係 所以我想起個水塘

好呀

水浸啦

你純ok

你又知係咩情節

三峽大壩原來關你事

我會加速

原來係隱藏加速師 失敬失敬

但個主因都係你
你先係救世主

我都好純

屌你老濛

咁冇辦法啦
為左拯救世界
要日日撩到你流口水先得

認真

我好認真

又係一個幾好嘅理由

比哥哥驗下有幾純

你點會係佢哥哥

講緊心靈定身體

可能未搵到個唔覆我三四次我都會搵佢嘅對象

身負重任 冇計啦

both la

咩事 唔係咩

做個負責任嘅男人

諗起細個俾姑娘check jj

係咩

姑娘：小弟弟你個小弟弟係邊呀搵唔到嘅？

ok
純嘅定義又上左一個層次

連記得絲都質疑 短短11個post已經俾人摸曬底

又話俾我抖 咁快又要開工

吸引到冇計

沉睡中的主角 一百年肚餓

咁快餓

一見到姑娘就肚餓

又食人

講下自己生活有咩事

女學霸

講笑 嬸嬸黎 食唔落

你喜歡孔子嗎

你得嘅

我唔係咁隨便既人

正先會想食

JM9

咁想食咩

啱啱問完食飯個D野 我已經諗唔到可以點傾

想法一致

你知既 所以我偏唔講

傾吓返工返學，屌吓政府

從來唔知食飯有咩好傾

識吊我啦依家

講下聽日餐飯

所以宜家DEAD AIR緊

講吓鍾意食咩囉，下次一齊食好冇

我今日晏晝食牛雜飯 夜晚食pizza 啱啱食埋生果 你呢？

齋傾計姐 突然講到會約出街咁

689老婆都啱

有無食紅豆pizza

post錯圖

笑鳩死

紅豆軍艦啲fd?

下次去公園食

笑死我

今次去住廁所先

我建議開房淨係食飯

我就諗緊龍蝦伊麵有咩意思

....想嘔

我唔係689呀 冤枉呀

聽講好好食

咁又唔得 太明顯

唔係幾熟唔係幾好

我約你就得

我對689冇興趣

feel到佢鍾意食 吊佢癮

以為佢分享緊今日食左乜

好呀淨係食飯喎，唔好帶皮帶上嚟

好on9

帶蠟燭

燭光晚餐

笑左

唔好嘥咗枝蠟燭

睇住佢滴滴下好有情調架

我見上面其他人講緊 以為佢分享埋一份
原來跟錯thread

我笑到仆街

滴落你度better

我話佢on9呀

我先係

一定平時玩滴蠟

喂 原來又識既

冇

點可能唔識

滴蠟尼樂園

多咗

諗住試下你pure唔pure架嘛

見過有人改呢個username 笑死

Pure過你啦

痴線 我成日去pure fitness

即係點
邊個講緊食野我好lost

但你係dirty body

你當係我啦 會好過少少

濛哥on9咗

我上個禮拜咪就係死左心
跟住佢先又搵翻我咋嘛

over my dirty body

通常都係咁 男女都係 好仆街

下定決心block7佢唔好返轉頭
做個有骨氣嘅烈女，感情寧缺毋濫，呢啲人到左手都只會係爛桃花

應該係佢搵你你都當普通朋友處理，會好啲

嗯 平常心

唔好令自己傷心到咁，傻豬嚟

知啦姐姐快d呵返我

帶你去食棒棒糖

帶我睇金魚

我鍾意

我知呀

睇完大家講既野又喊到頭痛
我冷靜一陣再覆翻你地

慘豬

無事要上返嚟 傾返啲開心嘢

絲打保重

比自己唞下 唔好諗佢
we r here

真

上黎同我地傾

多謝你地
喊完要繼續ot
我知你一直勸我放低同轉會
我會努力不過真係需要啲時間
我同佢太多交雜 冇咁快搣得甩

你都係

今晚我應該會用黎做埋啲野佢
開心野比我一覺瞓醒再翻黎傾
雖然要翻工好撚攰

男同事

我同佢係timing之鬼
我成日個心倘存一絲希望
可能要佢講出口我先走到 (但佢又唔肯放我走)

講開又講個陣為咗陪佢玩動森買switch
宜家有啲唔知點好

頭先搵佢傾平衡下心理
原來一齊ot緊
雖然大家都係屋企

我都有咁諗啊
希望可以將生活重心轉移
少啲諗咗佢先 多啲諗自己

使唔使home office

咁就啱啦

唔需要逼自己
同生仔一樣陣痛完就豁然開朗架啦

但你需要宣洩果陣我地都會喺度

冇上一日 開到11留翻個名先

Btw 樓豬同毒毒發生咩事

終於又追返，
孔子呢
個典故好難揾，
放棄左

仲ot緊

揾同事一齊咀咒公司，
個人都精神啲

你唔搵，佢又唔搵
完

有事先冇事，
而家就入慘在冇事

唔好咁中得唔得

就係

樓豬改埋個咁既topic 正常人應該唔會有興趣禁入黎睇

咁咪由佢完 當我諗多咗

毒毒冇揾你？

可能我要追下po

喂你咩意思 樓豬認真個樣最吸引

會笑死

突然間咁睇得開

但係都吸引唔到小毒毒

點解突然會咁樣㗎

要由10開始追

留意神威清啲回覆
清純

有回應算唔錯啦

仲有投降仔濛仔話自己清純

屌又笑

屌

可能因為未有得食，敲碗不滿中

投降仔

佢話唔食架

咁慘

咁你話你想食野囉

係咕姑固

成日叫求嘔囉

佢食咩 樓豬？ 個蛋糕？

個個都轉曬會

自己發揮啦

咁你呢

冇，幾個啫，
有啲仲努力中

Hi 鳥嚟

好似過左求嘔期，
近期唔覺嘈

春天先求夏天要生啦已懷孕

講完之後呢又無得同佢食

吓佢咁講呀

引佢問你想食乜 然後開新話題or跳去繁殖部分

佢會話 肥婆又食

又繁殖

又懷孕

講下啫，mean你你又認真左

樓豬無揾翻毒毒咩

有

今次係bio嚟

覆 再嘈食埋你

咁你係乜

毒L答咩？

話題呢樣其實平時要儲開

樓主實話佢怕醜

「我要食熱狗」

笑死

見到咩就講咩啦 同埋傾計係雙向 傾傾下可能對方開話題呢

陣間毒毒已讀就慘

見到好多生b呀 係戲院攬住呀呢啲
笑撚死

好似曾相識既對話

人嘅本能

已讀完衝咗去樓主樓下 褲都除埋等樓主落樓

係咪食呀嚟呀

好似唔知邊度睇過

囡囡眼淚都算得上宇宙最強，
咁都聽日先就放手啦

冷淡真係會好傷心

而家都講緊

雖然個人會灰係正常既
但你以後如果要繼續對住毒毒的話
少D耐性都應該唔得

樓豬心聲

#476

其實啲毒撚係咪真係好驚女仔煮嘢會毒死佢地

冇拿
個故問左都冇孔子情節

係囉可係囉可

冇，傾得好開心
佢都有追po

咁事實上身邊總有個fd中過伏

嬲都已經好powerful
喊埋的話真係無可能頂到

希望樓豬快啲約毒毒去睇戲

今日食熱狗果陣重溫左2016選舉論壇
食食下突然覺得自己食緊鄭錦滿

攞去佢樓下

個句嘢太mean

我意思係有人係比較慢熱
如果你傾到佢相熟既話題係快好多
利申話題based毒撚

我唔怕架

次次都話唔想咁早死 唔好煮比佢食係都唔信下我真係識煮嘢食

對樓主嚟講 有第二個意思

留意下ig就知人地想講咩話題

咁又冇咁易死
正常都會食，
係要Mean下囡囡嘅啫。

不過咁啱整親嘢食嘅日子都唔會見到佢
佢想食都冇得食

坐上車又真係安全啲，智者

我唔知佢點add
但冇傾過然後tg post鳩add既感覺好多都唔會啱咀型，同女仔通常同時chat緊幾個人

屌你
啲fd成日都話第時揸出街同佢地講聲
佢地留返係屋企

屌唔記得要開係成人台

唔好咁痴線

btw大家有冇玩MBTI測試

點解要咁卑微

定係樓豬太有自尊心俾我一早轉咗會 等我有心情再諗下搵唔搵翻佢啦

佢當自己邊個

我都係覺得見到咩講咩最開心

儲開嘅話題好似對邊個講都得咁

呢排都可能有機會可以講吓

真係激完都話會氹翻

我都想考車 報咗又停

屌 武肺呀

下次都係答毒L加左人民幣算

其實甩底個下已經會心淡咗
喊埋都唔理嘅
真係要放棄
雖然我知要放棄係好難做到

俾我都轉 已經唔係自尊問題 係會覺得對方根本無心想發展

我未報 唔識搞 屋企人又唔幫我

係咪INFJ嗰啲

希望

我都會咁同我啲揸車fd講

垃圾武肺
我本身都諗住遲啲約下佢出去食lunch

有玩過啊

睇咩戲啊，Netflix啦

入屋咋屌

擺明激你同冷淡咁激係兩回事黎

開過INTP圍爐

我啲fd考緊已經自稱咸美頓 我應該要注意啲咩

試下問下佢晏就食乜 你又講吓你食乜
話食到悶 睇下佢點答

樓主係咩型

我INTJ好奇怪嘅品種

跟住我會話 第一時間車死佢

係屋企熄燈睇

有fd叫我做下 諗住呢排玩下

提早啦

樓豬幾時生仔

真呀 我都想佢激下我

都係print份表之後去運吉署排隊交啫

你應該要多留在家中

唔記得lu

樓豬個毒毒唔理樓豬？

而家約出去都冇嘢做
佢實唔會肯出

又生你地真係好痴線 成日都講生仔

終於ot完
覆翻大家先
圍屌驚會報串 而且大家都新入職
暫時未有人敢開口屌

好冷淡囉

我懶本身諗住開學之後報

佢有得我冇得
大家個位唔同
唔知幾時先見到

其實要做埋8維
但睇下就好唔使太上心
mbti只係分類法，我都唔係典型intp

flirt下佢 俾佢知你有意

可能毒毒灰機

Netflix and chill都5sick

下 點解灰機 我成日搵佢喎

懶就直接去駕院算喇俾錢等佢幫你搞

平時傾計有冇flirt㗎？

不過冇街出唔等於冇溝女佢都冇正面回答你個問題

又用返上個post呢句 今日lunch食咗咩咩咩 dinner食咗咩咩咩 講足一星期

毒毒無遇過樓豬咁想同佢生bb 驚左

算唔算好事

我無所謂
只怕佢悶

樓豬真係好有動力
成日揾佄

加速啦

就係諗住駕院
老豆唔比

佢係好鬼自私的
有一次約咗傾 我好期待因為幾星期冇傾過
佢得個陣我整緊野 佢係咁催我
過咗十分鐘我話ok 佢話算啦要瞓
我lur佢都唔肯

可能我太就佢啦 佢一話想傾我多數都會話ok

笑撚死

我講下笑

但係你講到係求佢 佢都話聽日先。。。

佢平時都唔煮嘢食？

其實自己報都唔麻煩既 print定啲野去排隊 順便約你嗰個出嚟囉 話想搵個人陪你排

不過而家咩都無啦 去邊都覺得危險

我都唔知
好白癡將自己放到咁低

太自我中心。。
同埋點會約好咗都會話唔得
真心轉會啦

好呀
想放低既時候搵佢啲野黎屌係最開心

我個frd今日第二次fail駕院
唔知係咪隻手有事

約唔到佢啦
約佢都未必出
都係揾朋友陪算
仲有好多餐廳想佢陪我食
而家又唔覆我機啦

我知
不過我係真心

是咪Player黎

佢應該唔到逼不得已既情況下都唔會煮

第二次啫 第二十次先話佢啦

最忟係成日都係佢自己約完自己甩翻底啫
自己夠唔夠精神想唔想 唔知架咩
有時我話攰我推佢 佢又會唔開心
真係煩撚過女人

無計 沉左船啦見個位絲打都

但係老母話駕院好少肥

都無野做 係無野做呀 成日係屋企無消耗過體力 食就食足三餐 點瞓

咁應該難啲叫佢煮
因為我係成日煮野食個啲黎 佢先咁同我講

咁你個frd個期限到未
其實我走咗架喇...比人拉翻入局咋
我既期限最好係下一秒

呢啲仔一齊咗你仲辛苦

駕院bb班佢都肥兩次 我叫佢唔好再考算了

呢句野聽過勁多次有回音
唉我走喇 睇下佢係邊到搵翻一個頂得佢順既人

我知
話題呢啲見到咩就講咩啦
講下自己同fd啲野都得 有時仲可以改動下令話題有趣啲 反正都唔會知

提起你啲傷心野

入左局？？？
咁叫拍拖咩
係咪咁多人鐘意仆街仔

你係走先好啊走左唔好返轉頭

我啲fd都係咁講

我驚我自己都會

咁架 通常我會等佢考到先笑
驚成日笑鳩佢笑到無自信考

我好口不對心架
唔好信我
都話咗係比人捉翻入局 頂

你會揾到個肯為你付出嘅

乖仔無人要

今日晏就都仲有覆
而家又消失咗

無錯

通常player先識答得咁婉轉

咁都好慘
其實即係證明段關係唔健康囉
不過我身邊有幾pair都係咁
有個frd啱啱散 佢都係拖左成兩年先肯解決

其實是
而家邊個講咩你都聽唔入耳
總會去到有一日筋疲力竭既時候就會走

點解個個都一樣環境未入呢個post之前我以為仔仔多數都是主動到仆街

我就係成日比fd笑
覺得自己揸唔到車

我係考出面
但聽人講駕院真係好易
考出面我唔會笑架
不過我冇當面笑佢啦 知佢唔開心

局外就覺得容易姐
局中好難放手

真係走咗...
冇人信我
只係佢喺我第一次下定決心唔再搵既時候回頭

其實我真係冇曬力 幾鐘意我都已經唔記得
只係記得佢令我有幾攰同唔開心

我知 因為其實我自己都係
所以兩年黎我都係默默聽同屌下佢拖泥帶水就算

Player冇樣睇

希望下一個係乖仔
唔同我玩心理戰

呢到成個po既人 都會搵到值得互相付出既人架！

係player就斬死佢

希望啦

點先知佢係唔係

一定係
正常會話冇女啦
咁答你先至會亂諗

學車嗰陣就自然得架啦緊張會衰一半

絲打俾邊個拉返入局覆返佢喇又？

Flirt完你又唔理你多數都係

我方向感勁差

唔會正面答你呢啲野 會扮傻
舉個例 例如問佢對你有無feel
佢：咩feel 講緊咩

咁明顯都唔get?
一係超純情毒撚一係特別避開啲波

識唔識分左右

學咗先知

你做過playboy?

當然係唔識真係驚自己炒車

樓豬做asm（11）

#527 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔識quote唯有咁
有講我覆左乜
其實我第一次覆翻佢都叫踩左一隻腳落去

呢個post冇player㗎
佢一定係睇人咁講過 一定係

覆翻你未先

即係本身唔係乖仔？

呢個係我 聽完會扮傻
但我唔係player 係唔知點覆好

開sem有得報就去報
全家人都要我學

點解要驚

覆咗啊 所以先知上返水

冇呀

學堂定師傅啊
學堂可以早啲報 因為要排期考筆試先

有fd問我點覆呀嘛 見佢成日同唔同女仔傾計
我成日俾啲痴撚線提議

I mean佢flirt完你之後可以唔理你
多數都係player

唔知 女毒毒咁答

潛水可恥
等佢覆啦
其實你都已經做得幾主動

諗住駕院好似話易啲
最多出黎再補鐘

係咪想累死你個fd

佢咁答有啲怪

佢實唔會自此唔搵你喎
Interview ah入咗職之後呀 好多關事嘅嘢佢都可以繼續問你

不過明嘅 鍾意咗咁耐點可以話斷聯就斷聯

佢問我點樣拒絕啲女

我明呀

你個fd溝好多女咁
叫佢開下班

會呀 會易啲 但係你話左右都唔識分

絲打 我都係日日傾咗半年有多

我會調轉咗左右
驚出去考 十次都未pass

唔好啦
佢都唔係真心想搵翻 純粹係想箍住我唔俾走

我幫唔到佢架 佢成日認叻最憎求我
佢次次有野求我都係指令式

你咁叻你自己解決啦好嘛
我咁蠢都搵到工啦

毒撚溝女可能仲勁

佢有潛質做馬路炸彈

認識個過程太麻煩

呢到不知幾多人比毒撚玩到暈

下次佢再問你 你直接覆返你最後嗰兩句俾佢

若即若離玩得淋漓盡致

喂唔好打沉我
不過我唔希望第時會上撞車post

係囉
有又又冇又好 我覺得最緊要係夠直接
唔好拖泥帶水
你都要加油 真係唔容易

但係你唔識分左右 我好在意

我就係其中一個
啲毒撚可能收收埋埋唔少兵

我都試過俾娘娘玩到暈

真係好似比人攝時間咁
然後得自己動咗真感情

呢啲先識玩

佢成日鬧我蠢同白癡
如果佢要求我 咁咪仲低智過我

如果佢真係求我我又唔介意撚下佢先再走

可能學識揸車就識分
不過我都唔明點解可以唔識分

你pass到先上到個啲post架
定學個陣想上

碌返上去先知無呀無呀 要澄清返

是但啦 就算識分左右
出起事上嚟都唔識分油門定brake啦
女人學車要考第二個牌呀嘛

係 我要做MK仔 我要一次過食兩支煙

學個陣就上應該會比人屌撚死不過我應該唔會揸長途車
唔需要我揸

樓豬係第一個

唔好食煙啦 返唔到轉頭

我唔係㗎
個人比較專一
同埋個腦同時間應付唔到幾個人

會唔會我瞓醒就要開12

追下post先

有時間做下其他野好過

其中一個+1
係咪要統計下有幾多受害者

頂啦 撩起咗人就潛 快啲死

開話題

好快會搵到
自然而然就會出現

你話係唔知點講 即係點

佢係咁
一早已經食住我 有時比佢鬧得多會有少少忟
不過都係個句我慣咗
發覺對住佢好多野我都慣咗 條bar放到好低

你分到左右再上黎同我地講

有時間自己放空下仲好
覆幾條友好攰

數唔曬

諗太多真係好攰

乖仔冇人要架
一次過食兩支煙仔餅

我係鐘意咗一個人
就唔會理其他人

我未睇哂你講嘅嘢 睇咗幾個留言

如果想一個人愛你 你要愛咗自己先

如果對方因為你付出好多而接受你 係叫感動

如果你識得愛自己 知自己係一個幾咁有價值嘅女仔 有自信 識欣賞自己 你嘅魅力自然會散發到出嚟 自然吸引到佢 呢個先係心動

感動都未必想同你一齊 一齊都未必開心 但心動嘅話就會好想同你一齊

唔好在將自己擺係一個咁低嘅位置 我唔會叫你出去識多啲男仔 都唔會叫你漁翁撒網 但想你唔好幾生活重生太側重係佢到 會受傷

就黎大大隻字寫係自己左右手到

我都想知有冇毒撚巴打答

我識有啲仔都會不過唔多囉

嘩，真正既公路炸彈
真係要知會定d fd幾時開車去邊到

做咩要利申

上黎通知埋大家

你撚佢 你會開心定唔開心先

我覺得佢嗰個真係錯過咗都無咩好可惜

消防巴！振作！

成個gp嘅巴打入面樓豬最欣賞你嘅 有風度又善良 有樓豬個小毒毒七成咁正

搵啲其他野做下 俾自己分心

唯有得閒同fd吹下水咁

Biased嘅相信消防巴約到女仔出去
唔會問佢有冇其他女女

屌又抽水

可以上黎圍爐

唔記得加句 利申 唔係想binc

唔係想鞭 但鞭咗

又提起樓豬啲傷心野

上嚟圍爐其實好開心

怕比你以為我中途轉基

好似我咁

可能同查李仔巴行完山之後就

咁都有七成 我會努力㗎
食返支煙仔餅先

你直頭係傻仔

點解要問 約到一個已經夠啦

大家埋嚟睇下好仔

難講啊 可能行完山就...

循例講句，我

煙仔餅好食

因為樓豬個小毒毒問過樓豬

noted!

笑咩喎

你地都笑得我多啦

冇可能㗎

食下蛋糕姐

行完山就...繼續係死毒撚囉 點會轉基

上到山之後 查你仔係望夫石扶住你 你好驚跌落去 查李仔就用強而有力嘅臂彎攬住你 用堅定嘅眼神 溫柔嘅聲線 含情脈脈地講一句 有我 唔洗驚

你唔覺意扯咗

我唔係囉

（睇返同佢講啲野 又有啲掛住）

我要壞過凱婷

korea fish?

眨下眼開到post11
我係tg你個pt女仔啊
近排大膽左啲豁左出去 呢幾晚都同佢傾緊電話
好開心啊

不過都係約唔到見面啊屌佢老母仆街武漢肺炎
差唔多2個星期無見過佢喇

我覺得好似好唔尊重個女仔咁

唉 好仔冇用㗎

屌真係好好仔

唔多 好少女仔fd

冇用㗎

咁你繼續加油啦 咁少對手同你掙

禾刀唔敢衝出嚟了

芒到第11個po終於敢留名

真啦，唔係點解周街都見mk仔拖住件靚女

cls

好多人都咁同我講
但我有時真係唔知點先為止係愛自己

我翻工後有覺得生活好充實啊
少咗好多時間去亂諗嘢
我覺得我有我自己既野既 不過係同佢相處途中
慢慢咁咗迷失自己
可能本身慣咗好多野會就人

我地唔再拉鋸我就最開心

一個凌晨又20頁

Hellooooo

hello

有冇嚇親
呢個po充滿人類嘅原始本能

我由1追到11，你講呢啲

好畀心機

滿滿的懷孕內容

滿滿的

樓主明明好qq

起咗你底先發現原來我留過言安慰你

佢連扯都已經講埋

喺屋企真係好悶.......乜都停曬

畫畫巴！！！！原來係你
上次畫畫po見果陣已經係呢個樣喇啵

我就係畫畫消磨時間消磨到變毒摺
btw畫畫巴幾時開新油畫po
上個po學到好多嘢

啱啱飲完
攰但充實

加油

個po沉左啫

有啲後悔咁遲先轉會油畫，啲材料同技法又要重新來過
雖然平時教水彩但水彩真係做唔到我想要嘅厚重

我反而由細到大都係學油畫果套厚塗技法，結果咁多年都學唔好
見你對油畫材料嘅理解已經勁過學咗好耐嘅我
轉會冇難度啦

佢喺海底 隨時都有得飲

海啲水唔飲得

好彩蒙清未同記得絲未發功，
唔係有排都未追得返。

多左個未

應該未訓醒

追黎做咩

判官清多才多㙯又勤力

cls 畫gp有人mon呢個po被相認

睇下有冇得笑下，
平衡下

原來係你條仆街仔

我朝早睇完whatsapp 然後上黎依個post望下 心諗點解幅畫咁似曾相識

原來有畫gp，仲收唔收人

係開緊工

我有畫開畫
好啊唔該清

潛落海底個個唔係我
係黑警絲個個
雖然我都想潛

證明我唔追post

咁追開咩

應該答記得絲

龍巴絲好似唔多使瞓

只想追趕生命裡一分一秒

我唔「追」女仔架

突然又咁正常

我地好惡咩 點解之前唔敢

可能見到我地郁啲就懷孕驚左

都話冇咁易俾你估到

因為我毒囉

岩 打飛機啦

呢到好多都小毒毒

樓豬趕客

張國榮粉，有啲料

我七味粉

我火腿通粉呀

清冇七味，清高端人口

想食

我三小轉薯粉thx 唔該阿姐

知左好耐啦

劣食不了

幾時知

做早餐好正

早餐烚雞胸食

轉三小？靠北喔

知你想食我好耐(shyshy)

腿通都劣？

死八婆濛老師有種不要跟樓主說
媽的貢丸

發現健身L

real劣

正喎你

想吞你好耐

好正喎 忌廉雞湯湯底

哭𠹌咗

咁出面啲快餐店應該都唔會食

清湯底㗎

吞同食有咩分別🤔

冇吐骨

吞快啲

清湯底好淡

喉同牙嘅分別

吞食天地

召喚定樓豬先 就來爆po

咁猴擒做咩喎

天地無用就有睇

樓主成日回籠覺

kolor!

冇聴過

餓呀嘛

又係時候諗食咩午餐

有得食好食啦

白果清

樓豬咁靚 點會趕客

0/10

屌 半日咋 你地係咪癲架

講判官清呀，
唔會好似樓主咁讚自己啦

樓豬出咗去做外賣仔買外賣俾屋企人

同我食

我知你講佢呀樓豬個樣10/10

我忙到仆街 又要做野 又要同上司玩手遊

打得廢啲 個上司就會唔想同你打

幫上司打__機

佢見我玩 入坑跟我玩

都可以打得廢

會炒埋佢

樓主請飲果陣就同你食

一大朝早就要講呢啲

聴

咁你玩上司隻手囉

咁可能成世唔洗食

啜手指

小學雞

今次邊個再霸咗樓豬個1001 就自己打一世飛機/一世無得幫小毒毒打飛機

屌你

樓主10/10，不怕

個樣幽默度10/10

又話自己好靚女

binc清

好惡毒

樓主好毒

睇路呀你

我決定要搶

咪嘈啦

打一世飛機啦你

多數墮崖

中左詛咒會更加有動力搵女朋友

唔敢留言了

搵唔到架啦 搵到都係性冷感

而家先91X

呢個笑死

屌你戰鬥力咁撚高既

樓主好邪惡

濛b

唔緊要啦 都叫有女朋友

唔敢搶喇

我地有咩可以做？send email篤灰？

我今日一早起身見到陳自私單新聞都好開心

最尾搵左431做女朋友

有同冇冇分別喎

仲慘過冇

出去打過啦高手

唔俾掂

比啲勇氣，
留言如是，
追囡囡如是

431 vs 性冷感

要求3萬thx

有人嚮政府del popo list前cap低晒啦

勿忘3萬thx堅持3萬先thx

家下制裁未夠!!!

投降仔做乜咁sad

想睇你同痴撚線港女拍拖

唔通我識如來神掌又話你知咩

黑警死全家

性冷感

咁化境
不如出家

其實邊個係431

都揀得幾快

431咁得人驚

咪撚癲啦

邊個係431

笑到仆左喺度

感情台台柱都唔識？

要揾唔係十二星座嘅人
即係外星人

痴撚線港女 感情台著名會然
現名 點啊

好少睇感情台

有咩事蹟

咁知有幾癲

膠力堪比核爆嘅三位數會然

癲婆黎

點癲法 有無post send嚟睇睇 搵唔到

間中無睇username 就會中伏

係冇得瞓
要翻工做到隻狗咁

因為啱啱瞓醒

想要心靈陪伴

佢兩個真係我每日快樂泉源來

tg po個個真係佢嚟？
比人負皮到爆

瞓醒有咩做

仲有呢個都好好笑

會然編號5位數之前個啲都唔多正常

我見到佢同你講我愛你

邊個

好啦如果你霸咗1001 我就祝你同431長廂廝守啦

覺唔覺會嬲嘅女仔好淫賤

屌我有睇過呢個

諗晏就食咩

真係好撚好笑

食女

唔啦 晨早流流 都未回魂

我都有睇過呢個

廢話小講，自貼下先啦

唔霸囉 \/

有佢ig

男上司定女上司先

princejoyce

男啦

倒數1001

買左switch之後都冇再玩過手遊

未990，不怕

正評

好淆

點啊

樓主起緊12未

想睇巴打打一世飛機

唔知邊個爆1001

好興奮，推牙

過左990即刻停左2分鐘

你地個個喺度玩命

講真

我又推

我驚唔驚牙==

留位